Je hebt geen idee wat het was.
Je hebt geen idee wat ik had."
Het meisje glimlachte.
"Dorian", beantwoordde zij, apiritiefje zijn naam met lange muziek in haar stem, alsof het zoeter dan honing aan de rode bloemblaadjes van haar mond.
"Dorian, u had moeten begrijpen.
Maar je begrijpt nu, denk je?"
"Wat?"
vroeg hij, boos.
"Waarom ik was zo slecht aan.
Waarom ik altijd slecht.
